# Chinese, Simplified translation of Solutions Directory
# Generated by admin <support@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-27 18:57-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-27 18:57-0700\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:display:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:display:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:display:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:display:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr ""

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:display_technology:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:display_technology:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:display_technology:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:display_technology:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr ""

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:interconnect:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:interconnect:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:interconnect:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:interconnect:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr ""

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_tier:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_tier:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_tier:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_tier:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr ""

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:programs:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:programs:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:programs:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:programs:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr ""

#: field:eq_taxonomy_term:home_page_market_segments:label
msgctxt "eq_taxonomy_term:home_page_market_segments:label"
msgid "Queue items"
msgstr ""

#: field:field_contact_email_address:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_contact_email_address:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "Shipping Contact Email Address"
msgstr ""

#: field:field_display_technology:solution:label
msgctxt "field_display_technology:solution:label"
msgid "Display Technology"
msgstr ""

#: field:field_end_user_display:#allowed_values:0
msgctxt "field_end_user_display:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr ""

#: field:field_end_user_display:#allowed_values:1
msgctxt "field_end_user_display:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr ""

#: field:field_end_user_display:formula:label
msgctxt "field_end_user_display:formula:label"
msgid "Display to the Business/End User Audience"
msgstr ""

#: field:field_end_user_display:solution:label
msgctxt "field_end_user_display:solution:label"
msgid "Display to the Business/End User Audience"
msgstr ""

#: field:field_erpm_company_number:company:label
msgctxt "field_erpm_company_number:company:label"
msgid "ERPM Company Number"
msgstr ""

#: field:field_field_sales_manager_addres:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_field_sales_manager_addres:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "Field Sales Manager Address"
msgstr ""

#: field:field_field_sales_manager_email:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_field_sales_manager_email:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "Field Sales Manager Email"
msgstr ""

#: field:field_field_sales_manager_name:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_field_sales_manager_name:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "Field Sales Manager Name"
msgstr ""

#: field:field_field_sales_manager_phone_:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_field_sales_manager_phone_:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "Field Sales Manager Phone #"
msgstr ""

#: field:field_file_image_alt_text:image:description
msgctxt "field_file_image_alt_text:image:description"
msgid ""
"Alternative text is used by screen readers, search engines, and when "
"the image cannot be loaded. By adding alt text you improve "
"accessibility and search engine optimization."
msgstr ""

#: field:field_gateway_shipment_address:order_free_intel_iotg_gateway:description
msgctxt "field_gateway_shipment_address:order_free_intel_iotg_gateway:description"
msgid "Please provide the contact information for gateway shipment. "
msgstr ""

#: field:field_gateway_shipment_address:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_gateway_shipment_address:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "Gateway Shipment Address"
msgstr ""

#: field:field_icon:categories:label
msgctxt "field_icon:categories:label"
msgid "Icon"
msgstr ""

#: field:field_iot_software_solution:order_free_intel_iotg_gateway:description
msgctxt "field_iot_software_solution:order_free_intel_iotg_gateway:description"
msgid ""
"Provide a description of your IOT software solution that you will be "
"porting to our platform.  Describe the features and capabilities that "
"will be enabled once your porting effort is complete."
msgstr ""

#: field:field_iot_software_solution:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_iot_software_solution:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "IOT Software Solution"
msgstr ""

#: field:field_iot_vertical_market:order_free_intel_iotg_gateway:description
msgctxt "field_iot_vertical_market:order_free_intel_iotg_gateway:description"
msgid ""
"Is your application suited for certain IOT vertical markets?  Example: "
"Building Automation, Industrial Control, Retail, Energy, "
"Transportation, Health, other?  "
msgstr ""

#: field:field_iot_vertical_market:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_iot_vertical_market:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "IOT Vertical Market"
msgstr ""

#: field:field_jobtitle:order_free_intel_iotg_gateway:description
msgctxt "field_jobtitle:order_free_intel_iotg_gateway:description"
msgid "Please enter your Job Title"
msgstr ""

#: field:field_jobtitle:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_jobtitle:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "Title"
msgstr ""

#: field:field_keyboard_and_mouse:#allowed_values:0
msgctxt "field_keyboard_and_mouse:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr ""

#: field:field_keyboard_and_mouse:#allowed_values:1
msgctxt "field_keyboard_and_mouse:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr ""

#: field:field_keyboard_and_mouse:solution:label
msgctxt "field_keyboard_and_mouse:solution:label"
msgid "Keyboard and mouse"
msgstr ""

#: field:field_membership_tier:company:label
msgctxt "field_membership_tier:company:label"
msgid "Membership Tier"
msgstr ""

#: field:field_new_itp_company:#allowed_values:0
msgctxt "field_new_itp_company:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr ""

#: field:field_new_itp_company:#allowed_values:1
msgctxt "field_new_itp_company:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr ""

#: field:field_new_itp_company:company:label
msgctxt "field_new_itp_company:company:label"
msgid "New ITP Company"
msgstr ""

#: field:field_number_of_dvi_ports:solution:label
msgctxt "field_number_of_dvi_ports:solution:label"
msgid "Number of DVI ports"
msgstr ""

#: field:field_number_of_serial_ports:solution:label
msgctxt "field_number_of_serial_ports:solution:label"
msgid "Number of Serial Ports"
msgstr ""

#: field:field_opportunities:opportunity_group:label
msgctxt "field_opportunities:opportunity_group:label"
msgid "Opportunities"
msgstr ""

#: field:field_participation_criteria:programs:label
msgctxt "field_participation_criteria:programs:label"
msgid "Participation Criteria"
msgstr ""

#: field:field_programs:company:label
msgctxt "field_programs:company:label"
msgid "Programs"
msgstr ""

#: field:field_select_hardware_platform:#allowed_values:dell
msgctxt "field_select_hardware_platform:#allowed_values:dell"
msgid "Dell Marble Arch Gateway Kit"
msgstr ""

#: field:field_select_hardware_platform:#allowed_values:nise
msgctxt "field_select_hardware_platform:#allowed_values:nise"
msgid "NISE 105/105A"
msgstr ""

#: field:field_select_hardware_platform:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_select_hardware_platform:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "Select Hardware Platform"
msgstr ""

#: field:field_shipping_contact_number:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_shipping_contact_number:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "Shipping Contact Number"
msgstr ""

#: field:field_software_category:order_free_intel_iotg_gateway:description
msgctxt "field_software_category:order_free_intel_iotg_gateway:description"
msgid ""
"What software category does your IOT software solution fall into?  "
"Example: Application Platforms, Analytics/Visualization, Cloud "
"Services, Big Data, Edge Management, Plumbing Accelerators, "
"Translation, Device/Sensor Solutions, other?"
msgstr ""

#: field:field_software_category:order_free_intel_iotg_gateway:label
msgctxt "field_software_category:order_free_intel_iotg_gateway:label"
msgid "Software Category"
msgstr ""

#: field:field_sso_enterprise_id:user:label
msgctxt "field_sso_enterprise_id:user:label"
msgid "SSO Enterprise ID"
msgstr ""

#: field:field_synonyms:application:label
msgctxt "field_synonyms:application:label"
msgid "Synonyms"
msgstr ""

#: field:field_synonyms:chipsets:label
msgctxt "field_synonyms:chipsets:label"
msgid "Synonyms"
msgstr ""

#: field:field_synonyms:ethernet_controllers:label
msgctxt "field_synonyms:ethernet_controllers:label"
msgid "Synonyms"
msgstr ""

#: field:field_synonyms:geographic_location:label
msgctxt "field_synonyms:geographic_location:label"
msgid "Synonyms"
msgstr ""

#: field:field_synonyms:geographic_region:label
msgctxt "field_synonyms:geographic_region:label"
msgid "Synonyms"
msgstr ""

#: field:field_synonyms:intel_technologies:label
msgctxt "field_synonyms:intel_technologies:label"
msgid "Synonyms"
msgstr ""

#: field:field_synonyms:intel_wireless:label
msgctxt "field_synonyms:intel_wireless:label"
msgid "Synonyms"
msgstr ""

#: field:field_synonyms:market_segments:label
msgctxt "field_synonyms:market_segments:label"
msgid "Synonyms"
msgstr ""

#: field:field_synonyms:power:label
msgctxt "field_synonyms:power:label"
msgid "Synonyms"
msgstr ""

#: field:field_synonyms:software_solutions:label
msgctxt "field_synonyms:software_solutions:label"
msgid "Synonyms"
msgstr ""

#: field:body:company:label
msgctxt "body:company:label"
msgid "Developer Description"
msgstr "开发人员描述"

#: field:body:formula:label
msgctxt "body:formula:label"
msgid "Developer Description"
msgstr "开发人员描述"

#: field:body:notification:label
msgctxt "body:notification:label"
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: field:body:opportunity:label
msgctxt "body:opportunity:label"
msgid "Opportunity Description"
msgstr "机会说明"

#: field:body:page:label
msgctxt "body:page:label"
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: field:body:solution:label
msgctxt "body:solution:label"
msgid "Developer Description"
msgstr "开发人员描述"

#: field:body:story:label
msgctxt "body:story:label"
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:-1
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:-1"
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:1
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:1"
msgid "1"
msgstr "1"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:application:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:application:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:application:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:application:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:categories:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:categories:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:categories:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:categories:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:power:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:power:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:power:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:power:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:processors:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:processors:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:processors:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:processors:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定小组件允许选择的子术语数量。 "
"确定使用单选按钮还是复选框。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子元素基数"

#: field:field_acceptable_domains:company:description
msgctxt "field_acceptable_domains:company:description"
msgid ""
"Please enter one or more email domains (text after the @ sign in your "
"email address, for example intel.com) that are used by employees of "
"the company who will want access to the Member Resource Center. "
"@gmail.com, @yahoo.com, etc. are not allowed."
msgstr ""
"请输入一个或多个贵公司想要访问成员资源中心的雇员使用的电子邮件域名（电子邮件地址中 "
"@ 符号之后的文字，例如 intel.com）。 @gmail不允许使用 "
".com、@yahoo.com 等。"

#: field:field_acceptable_domains:company:label
msgctxt "field_acceptable_domains:company:label"
msgid "Acceptable Domains"
msgstr "可接受的域"

#: field:field_acceptance_date:company:label
msgctxt "field_acceptance_date:company:label"
msgid "Acceptance Date of Current Agreement"
msgstr "当前协议接受日期"

#: field:field_account_managers:company:label
msgctxt "field_account_managers:company:label"
msgid "Intel Account Managers"
msgstr "Intel 帐户管理员"

#: field:field_additional_resources:solution:label
msgctxt "field_additional_resources:solution:label"
msgid "Additional Resources URL"
msgstr "附加资源 URL"

#: field:field_address:company:label
msgctxt "field_address:company:label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: field:field_address:user:label
msgctxt "field_address:user:label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: field:field_agreed:company:label
msgctxt "field_agreed:company:label"
msgid "Agreed to Participation Criteria"
msgstr "同意加入条件"

#: field:field_agreement_date:company:label
msgctxt "field_agreement_date:company:label"
msgid "Expiration Date of Current Agreement"
msgstr "当前协议到期日期"

#: field:field_agreement_identifier:company:description
msgctxt "field_agreement_identifier:company:description"
msgid ""
"Please select the Current Agreement and the corresponding Current "
"Membership Type will be populated."
msgstr "请选择“当前协议”，相应的当前成员类别将会自动填入。"

#: field:field_agreement_identifier:company:label
msgctxt "field_agreement_identifier:company:label"
msgid "Current Agreement"
msgstr "当前协议"

#: field:field_ajax_section:#allowed_values:0
msgctxt "field_ajax_section:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_ajax_section:#allowed_values:1
msgctxt "field_ajax_section:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_ajax_section:training_section:description
msgctxt "field_ajax_section:training_section:description"
msgid ""
"Does this section contain it's related sub-sections on the same page, "
"viewable via Ajax?"
msgstr ""
"此章节同一页上是否含有其相关子节，通过 Ajax "
"可以看到?"

#: field:field_ajax_section:training_section:label
msgctxt "field_ajax_section:training_section:label"
msgid "Ajax Section"
msgstr "Ajax 章节"

#: field:field_application:component:label
msgctxt "field_application:component:label"
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: field:field_application:solution:label
msgctxt "field_application:solution:label"
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: field:field_applications_engineers:company:label
msgctxt "field_applications_engineers:company:label"
msgid "Intel Field Applications Engineers"
msgstr "Intel 现场应用工程师"

#: field:field_approved_nouns_list:approved_nouns:label
msgctxt "field_approved_nouns_list:approved_nouns:label"
msgid "Approved Nouns List"
msgstr "批准的名词列表"

#: field:field_bill_of_materials:formula:label
msgctxt "field_bill_of_materials:formula:label"
msgid "Bill of Materials"
msgstr "物料清单"

#: field:field_brief:solution:label
msgctxt "field_brief:solution:label"
msgid "Product Brief"
msgstr "产品简介"

#: field:field_call_to_action:opportunity:label
msgctxt "field_call_to_action:opportunity:label"
msgid "Opportunity Call to Action"
msgstr "机会行动号召"

#: field:field_call_to_action:story:label
msgctxt "field_call_to_action:story:label"
msgid "Call to Action"
msgstr "行动号召"

#: field:field_categories:component:label
msgctxt "field_categories:component:label"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: field:field_categories:formula:label
msgctxt "field_categories:formula:label"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: field:field_categories:solution:label
msgctxt "field_categories:solution:label"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: field:field_chipsets:component:label
msgctxt "field_chipsets:component:label"
msgid "Chipsets"
msgstr "芯片组"

#: field:field_chipsets:solution:label
msgctxt "field_chipsets:solution:label"
msgid "Chipsets"
msgstr "芯片组"

#: field:field_cnda:company:label
msgctxt "field_cnda:company:label"
msgid "CNDA Number"
msgstr "CNDA 编号"

#: field:field_community_tag:company:label
msgctxt "field_community_tag:company:label"
msgid "Community Tag"
msgstr "社区标签"

#: field:field_company:feed:label
msgctxt "field_company:feed:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_company:feed_item:label
msgctxt "field_company:feed_item:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_company:formula:label
msgctxt "field_company:formula:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_company:solution:label
msgctxt "field_company:solution:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_company:story:label
msgctxt "field_company:story:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_company:user:label
msgctxt "field_company:user:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_company_role:user:label
msgctxt "field_company_role:user:label"
msgid "Company Role"
msgstr "公司角色"

#: field:field_company_type:company:label
msgctxt "field_company_type:company:label"
msgid "Company Type"
msgstr "公司类型"

#: field:field_component_company_name:component:label
msgctxt "field_component_company_name:component:label"
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: field:field_component_group:formula:label
msgctxt "field_component_group:formula:label"
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: field:field_component_group:formula:setting_add
msgctxt "field_component_group:formula:setting_add"
msgid "add"
msgstr "添加"

#: field:field_component_group:formula:setting_delete
msgctxt "field_component_group:formula:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: field:field_component_group:formula:setting_edit
msgctxt "field_component_group:formula:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: field:field_component_options:field_component_group:description
msgctxt "field_component_options:field_component_group:description"
msgid ""
"To remove a Component Option from this formula, delete all text in the "
"field for the respective Component Option that you are removing and "
"then select Save to complete the action."
msgstr "欲删除本公式中的组件选项，删除您正在删除的各自组件选项字段中的所有文字，然后选择“保存”即可完成此操作。"

#: field:field_component_options:field_component_group:label
msgctxt "field_component_options:field_component_group:label"
msgid "Component Options"
msgstr "组件选项"

#: field:field_component_type:field_component_group:label
msgctxt "field_component_type:field_component_group:label"
msgid "Component Type"
msgstr "组件类别"

#: field:field_component_webpage:component:label
msgctxt "field_component_webpage:component:label"
msgid "Component Webpage"
msgstr "组件网页"

#: field:field_content:field_modal:label
msgctxt "field_content:field_modal:label"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: field:field_content:field_next_step_slide:label
msgctxt "field_content:field_next_step_slide:label"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: field:field_content_blocks:training_section:label
msgctxt "field_content_blocks:training_section:label"
msgid "Content Blocks"
msgstr "内容区块"

#: field:field_content_blocks:training_sub_section:label
msgctxt "field_content_blocks:training_sub_section:label"
msgid "Content Blocks"
msgstr "内容区块"

#: field:field_content_pdf:training_section:label
msgctxt "field_content_pdf:training_section:label"
msgid "Content PDF"
msgstr "内容 PDF"

#: field:field_datasheet:solution:label
msgctxt "field_datasheet:solution:label"
msgid "Datasheet"
msgstr "数据表"

#: field:field_datasheet:solution:title_value
msgctxt "field_datasheet:solution:title_value"
msgid "Datasheet"
msgstr "数据表"

#: field:field_date_range:notification:label
msgctxt "field_date_range:notification:label"
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: field:field_description:training_sub_section:label
msgctxt "field_description:training_sub_section:label"
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: field:field_display_hdmi:component:label
msgctxt "field_display_hdmi:component:label"
msgid "Number of HDMI ports"
msgstr "HDMI 端口数量"

#: field:field_display_hdmi:solution:label
msgctxt "field_display_hdmi:solution:label"
msgid "Number of HDMI ports"
msgstr "HDMI 端口数量"

#: field:field_display_independent:component:label
msgctxt "field_display_independent:component:label"
msgid "Number of independent displays"
msgstr "独立显示器数量"

#: field:field_display_independent:solution:label
msgctxt "field_display_independent:solution:label"
msgid "Number of independent displays"
msgstr "独立显示器数量"

#: field:field_display_lvds:component:label
msgctxt "field_display_lvds:component:label"
msgid "Number of LVDS ports"
msgstr "LVDS 端口数量"

#: field:field_display_lvds:solution:label
msgctxt "field_display_lvds:solution:label"
msgid "Number of LVDS ports"
msgstr "LVDS 端口数量"

#: field:field_display_other:component:label
msgctxt "field_display_other:component:label"
msgid "Number of Other ports"
msgstr "其他端口数量"

#: field:field_display_other:solution:label
msgctxt "field_display_other:solution:label"
msgid "Number of Other ports"
msgstr "其他端口数量"

#: field:field_display_pcie_x16:#allowed_values:0
msgctxt "field_display_pcie_x16:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_display_pcie_x16:#allowed_values:1
msgctxt "field_display_pcie_x16:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_display_pcie_x16:component:label
msgctxt "field_display_pcie_x16:component:label"
msgid "PCIe x16 Graphics Slot"
msgstr "PCIe x16 显卡插槽"

#: field:field_display_pcie_x16:solution:label
msgctxt "field_display_pcie_x16:solution:label"
msgid "PCIe x16 Graphics Slot"
msgstr "PCIe x16 显卡插槽"

#: field:field_display_port_edp:component:label
msgctxt "field_display_port_edp:component:label"
msgid "Number of Display Ports/EDP Ports"
msgstr "显示端口/EDP 端口数量"

#: field:field_display_port_edp:solution:label
msgctxt "field_display_port_edp:solution:label"
msgid "Number of Display Ports/EDP Ports"
msgstr "显示端口/EDP 端口数量"

#: field:field_display_size:component:label
msgctxt "field_display_size:component:label"
msgid "Display Size"
msgstr "显示器尺寸"

#: field:field_display_size:solution:label
msgctxt "field_display_size:solution:label"
msgid "Display Size"
msgstr "显示器尺寸"

#: field:field_display_total:component:label
msgctxt "field_display_total:component:label"
msgid "Total number of ports"
msgstr "端口总数"

#: field:field_display_total:solution:label
msgctxt "field_display_total:solution:label"
msgid "Total number of ports"
msgstr "端口总数"

#: field:field_display_vga:component:label
msgctxt "field_display_vga:component:label"
msgid "Number of VGA ports"
msgstr "VGA 端口数量"

#: field:field_display_vga:solution:label
msgctxt "field_display_vga:solution:label"
msgid "Number of VGA ports"
msgstr "VGA 端口数量"

#: field:field_embedded_processor_support:company:label
msgctxt "field_embedded_processor_support:company:label"
msgid "Embedded IA Processor Support"
msgstr "嵌入式 IA 处理器支持"

#: field:field_end_user_description:company:label
msgctxt "field_end_user_description:company:label"
msgid "Business User Description – Optional"
msgstr "商业用户描述 – 可选"

#: field:field_end_user_description:formula:label
msgctxt "field_end_user_description:formula:label"
msgid "Business User Description – Optional"
msgstr "商业用户描述 – 可选"

#: field:field_end_user_description:solution:label
msgctxt "field_end_user_description:solution:label"
msgid "Business User Description – Optional"
msgstr "商业用户描述 – 可选"

#: field:field_ethernet_controllers:component:label
msgctxt "field_ethernet_controllers:component:label"
msgid "Ethernet Controllers"
msgstr "以太网控制器"

#: field:field_ethernet_controllers:solution:label
msgctxt "field_ethernet_controllers:solution:label"
msgid "Ethernet Controllers"
msgstr "以太网控制器"

#: field:field_expiration_date:opportunity:label
msgctxt "field_expiration_date:opportunity:label"
msgid "Opportunity Expiration Date"
msgstr "机会到期日期"

#: field:field_fax_phone:user:label
msgctxt "field_fax_phone:user:label"
msgid "Fax Number"
msgstr "传真号码"

#: field:field_feed_item_description:feed_item:label
msgctxt "field_feed_item_description:feed_item:label"
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: field:field_file_image_alt_text:image:label
msgctxt "field_file_image_alt_text:image:label"
msgid "Alt Text"
msgstr "Alt 文本"

#: field:field_file_image_title_text:image:description
msgctxt "field_file_image_title_text:image:description"
msgid ""
"Title text is used in the tool tip when a user hovers their mouse over "
"the image. Adding title text makes it easier to understand the context "
"of an image and improves usability."
msgstr "标题文本属性"

#: field:field_file_image_title_text:image:label
msgctxt "field_file_image_title_text:image:label"
msgid "Title Text"
msgstr "标题文本"

#: field:field_first_name:user:label
msgctxt "field_first_name:user:label"
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: field:field_formula_resources:formula:label
msgctxt "field_formula_resources:formula:label"
msgid "Formula Resources"
msgstr "公式资源"

#: field:field_future_agreement_date:company:label
msgctxt "field_future_agreement_date:company:label"
msgid "Expiration Date of Future Agreement"
msgstr "未来协议到期日期"

#: field:field_future_membership:company:description
msgctxt "field_future_membership:company:description"
msgid ""
"Please select the Future Agreement and the corresponding Future "
"Membership Type will be populated."
msgstr "请选择“未来协议”，相应的未来成员类别将会自动填入。"

#: field:field_future_membership:company:label
msgctxt "field_future_membership:company:label"
msgid "Future Agreement"
msgstr "未来协议"

#: field:field_future_membership_type:company:description
msgctxt "field_future_membership_type:company:description"
msgid ""
"Please select the region(s) in which the products or services are "
"available for sale (check all that apply)."
msgstr "请选择您销售产品或服务的地区（选中所有适用项）。"

#: field:field_future_membership_type:company:label
msgctxt "field_future_membership_type:company:label"
msgid "Future Membership Type"
msgstr "未来成员类别"

#: field:field_geographic_coverage:company:description
msgctxt "field_geographic_coverage:company:description"
msgid "Please select the region for the headquarters of the company."
msgstr "请选择贵公司总部所在地区。"

#: field:field_geographic_coverage:company:label
msgctxt "field_geographic_coverage:company:label"
msgid "Geographic Coverage"
msgstr "地理范围"

#: field:field_geographic_location:component:label
msgctxt "field_geographic_location:component:label"
msgid "Geographic Location (product or service available in:)"
msgstr "地理位置（产品或服务在以下地区提供：）"

#: field:field_geographic_location:formula:label
msgctxt "field_geographic_location:formula:label"
msgid "Geographic Location (product or service available in:)"
msgstr "地理位置（产品或服务在以下地区提供：）"

#: field:field_geographic_location:solution:label
msgctxt "field_geographic_location:solution:label"
msgid "Geographic Location (product or service available in:)"
msgstr "地理位置（产品或服务在以下地区提供：）"

#: field:field_geographic_region:company:label
msgctxt "field_geographic_region:company:label"
msgid "Geographic Headquarters"
msgstr "地理总部"

#: field:field_geographic_responsibilitie:user:label
msgctxt "field_geographic_responsibilitie:user:label"
msgid "Geographic Responsibilities"
msgstr "地理责任"

#: field:field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:description"
msgid ""
"Please enter one or more email domains (text after the @ sign in your "
"email address, for example intel.com) that are used by employees of "
"your company who will want access to the Member Resource Center. "
"@gmail.com, @yahoo.com, etc. are not allowed."
msgstr ""
"请输入一个或多个贵公司想要访问成员资源中心的雇员使用的电子邮件域名（电子邮件地址中 "
"@ 符号之后的文字）。 @gmail不允许使用 .com、@yahoo.com "
"等。"

#: field:field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:label"
msgid "Acceptable Domains"
msgstr "可接受的域"

#: field:field_gma_acct_rel_mgr:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_acct_rel_mgr:general_membership_application:label"
msgid "Intel® Account/Relationship Manager"
msgstr "Intel® 客户/关系经理"

#: field:field_gma_address:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_address:general_membership_application:label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: field:field_gma_authorized:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_authorized:#allowed_values:0"
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

#: field:field_gma_authorized:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_authorized:#allowed_values:1"
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: field:field_gma_authorized:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_authorized:general_membership_application:label"
msgid "You are authorized to accept these Terms & Conditions by your company."
msgstr "您获贵公司授权接受这些条款和条件。"

#: field:field_gma_company_description:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_description:general_membership_application:label"
msgid "Company Description"
msgstr "公司说明"

#: field:field_gma_company_name:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_name:general_membership_application:label"
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: field:field_gma_company_type:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_type:general_membership_application:label"
msgid ""
"Please select the term that best describes your primary business "
"activity."
msgstr "请选择能最准确描述您的主要业务活动的术语。"

#: field:field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:description"
msgid ""
"Select only the ones which are a major focus for your company. Select "
"as many as are applicable."
msgstr ""
"只选择属于贵公司重点关注的选项。 "
"视适用情况可多选。"

#: field:field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:label"
msgid "Other types of business activity that apply to your company."
msgstr "其他适用于贵公司的业务活动类别。"

#: field:field_gma_email_address:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_email_address:general_membership_application:description"
msgid ""
"A valid e-mail address. All e-mails from the system will be sent to "
"this address. The e-mail address is not made public and will only be "
"used if you wish to receive a new password or wish to receive certain "
"news or notifications by e-mail."
msgstr ""
"有效的电子邮件地址。 "
"来自系统的所有电子邮件将发送到该地址。. "
"电子邮件地址不会被公开，只有在您希望通过电子邮件收到新的密码或者希望接收某些新闻或通知时才会使用。"

#: field:field_gma_email_address:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_email_address:general_membership_application:label"
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: field:field_gma_fax_phone:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_fax_phone:general_membership_application:label"
msgid "Fax Number"
msgstr "传真号码"

#: field:field_gma_first_name:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_first_name:general_membership_application:label"
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: field:field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:description"
msgid ""
"Please select the region(s) in which your products or services are "
"available for sale (check all that apply)."
msgstr "请选择您销售产品或服务的地区（选中所有适用项）。"

#: field:field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:label"
msgid "Geographic Coverage"
msgstr "地理范围"

#: field:field_gma_geographic_region:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_geographic_region:general_membership_application:description"
msgid "Please select the region for the headquarters of your company."
msgstr "请选择贵公司总部所在地区。"

#: field:field_gma_geographic_region:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_geographic_region:general_membership_application:label"
msgid "Geographic Region"
msgstr "地理区域"

#: field:field_gma_last_name:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_last_name:general_membership_application:label"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: field:field_gma_mobile_phone:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_mobile_phone:general_membership_application:label"
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#: field:field_gma_num_products:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_num_products:general_membership_application:label"
msgid "If yes, how many products or services?"
msgstr "如果是，有多少产品或服务？"

#: field:field_gma_other:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_other:general_membership_application:label"
msgid "Other, please specify."
msgstr "否则，请说明。"

#: field:field_gma_product_market:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_product_market:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_gma_product_market:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_product_market:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_gma_product_market:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_product_market:general_membership_application:label"
msgid ""
"Do you sell a product, support a product or sell a service to the "
"communications or embedded markets?"
msgstr "您向通信或嵌入式市场销售产品，提供产品支持，或销售服务吗？"

#: field:field_gma_product_url:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_product_url:general_membership_application:description"
msgid ""
"Please provide a separate link to your website for each product or "
"service that supports or enhances Intel® Architecture Processors, or "
"other Intel products."
msgstr ""
"请为支持或增强 Intel® 架构处理器，或其他 Intel "
"产品的每种产品或服务单独提供一个网站链接。"

#: field:field_gma_product_url:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_product_url:general_membership_application:label"
msgid "Product URL"
msgstr "产品 URL"

#: field:field_gma_receive_members_email:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_receive_members_email:#allowed_values:0"
msgid "No, do NOT send general members email"
msgstr "否，请勿发送普通成员电子邮件"

#: field:field_gma_receive_members_email:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_receive_members_email:#allowed_values:1"
msgid ""
"Yes, subscribe to the members email list and send other general "
"announcements"
msgstr "是，订阅成员电子邮件列表，并发送其他一般公告"

#: field:field_gma_receive_members_email:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_receive_members_email:general_membership_application:label"
msgid "Receive Members Email"
msgstr "接收成员电子邮件"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Account/Relationship Manager
msgctxt ""
"field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Account/Relationship "
"Manager"
msgid "Intel® Account/Relationship Manager"
msgstr "Intel® 客户/关系经理"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Event (trade show, seminar)
msgctxt ""
"field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Event (trade show, "
"seminar)"
msgid "Intel® Event (trade show, seminar)"
msgstr "Intel® 活动（贸易展、研讨会）"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Intelligent Systems Alliance Member
msgctxt ""
"field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Intelligent Systems "
"Alliance Member"
msgid "Intel® Intelligent Systems Alliance Member"
msgstr "Intel® 智能系统联盟成员"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Website
msgctxt "field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Website"
msgid "Intel® Website"
msgstr "Intel® 网站"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Other
msgctxt "field_gma_referral_source:#allowed_values:Other"
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Other Intel® Program
msgctxt "field_gma_referral_source:#allowed_values:Other Intel® Program"
msgid "Other Intel® Program"
msgstr "其他 Intel® 计划"

#: field:field_gma_referral_source:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_referral_source:general_membership_application:label"
msgid ""
"From what source were you referred to the Intel® Internet of Things "
"Solutions Alliance?"
msgstr "您是在哪里看到英特尔® 物联网解决方案联盟的？"

#: field:field_gma_salutation:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_salutation:general_membership_application:label"
msgid "Salutation"
msgstr "称呼"

#: field:field_gma_terms_conditions:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_terms_conditions:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_gma_terms_conditions:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_terms_conditions:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_gma_terms_conditions:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_terms_conditions:general_membership_application:label"
msgid ""
"I Confirm Acceptance of the Intel® Internet of Things Solutions "
"Alliance Terms & Conditions."
msgstr ""
"我确认接受英特尔® "
"物联网解决方案联盟条款和条件。"

#: field:field_gma_title:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_title:general_membership_application:label"
msgid "Job Title"
msgstr "职衔"

#: field:field_gma_username:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_username:general_membership_application:description"
msgid ""
"Spaces are allowed; punctuation is not allowed except for periods, "
"hyphens, apostrophes, and underscores."
msgstr "允许空格；不允许除了句号、连字符、撇号和下划线之外的其他标点符号。"

#: field:field_gma_username:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_username:general_membership_application:label"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: field:field_gma_user_address:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_user_address:general_membership_application:label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: field:field_gma_value_prop:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_value_prop:general_membership_application:label"
msgid ""
"Please supply a short paragraph on your company's value proposition to "
"Intel's customers."
msgstr "请简单描述贵公司要向 Intel 客户传递的价值主张。"

#: field:field_gma_website:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_website:general_membership_application:label"
msgid "Website URL"
msgstr "网站 URL"

#: field:field_gma_work_phone:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_work_phone:general_membership_application:label"
msgid "Work Phone Number"
msgstr "工作电话号码"

#: field:field_icon:market_segments:label
msgctxt "field_icon:market_segments:label"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: field:field_icon:opportunity_resource_type:label
msgctxt "field_icon:opportunity_resource_type:label"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: field:field_icon:training_section:label
msgctxt "field_icon:training_section:label"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: field:field_icon:training_sub_section:label
msgctxt "field_icon:training_sub_section:label"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: field:field_image:approved_nouns:label
msgctxt "field_image:approved_nouns:label"
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: field:field_image:component:label
msgctxt "field_image:component:label"
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: field:field_image:formula:label
msgctxt "field_image:formula:label"
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: field:field_image:market_segments:label
msgctxt "field_image:market_segments:label"
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: field:field_image:solution:label
msgctxt "field_image:solution:label"
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: field:field_image:story:label
msgctxt "field_image:story:label"
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: field:field_image_unlimited:opportunity_group:label
msgctxt "field_image_unlimited:opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Image"
msgstr "机会小组图像"

#: field:field_image_unlimited_view:opportunity_group:label
msgctxt "field_image_unlimited_view:opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Image View"
msgstr "机会小组图像视图"

#: field:field_intel_technologies:component:label
msgctxt "field_intel_technologies:component:label"
msgid "Intel® Technologies"
msgstr "英特尔® 技术"

#: field:field_intel_technologies:solution:label
msgctxt "field_intel_technologies:solution:label"
msgid "Intel® Technologies"
msgstr "英特尔® 技术"

#: field:field_intel_wireless:component:label
msgctxt "field_intel_wireless:component:label"
msgid "Intel® Wireless"
msgstr "英特尔® 无线"

#: field:field_intel_wireless:solution:label
msgctxt "field_intel_wireless:solution:label"
msgid "Intel® Wireless"
msgstr "英特尔® 无线"

#: field:field_introduction_content:training_section:label
msgctxt "field_introduction_content:training_section:label"
msgid "Introduction Content"
msgstr "简介内容"

#: field:field_introduction_text:landing_page_introduction:label
msgctxt "field_introduction_text:landing_page_introduction:label"
msgid "Introduction Text"
msgstr "简介文本"

#: field:field_last_name:user:label
msgctxt "field_last_name:user:label"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: field:field_logo:company:label
msgctxt "field_logo:company:label"
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: field:field_marketing_expert:company:label
msgctxt "field_marketing_expert:company:label"
msgid "Alliance Marketing Expert"
msgstr "联盟营销专家"

#: field:field_market_segments:component:label
msgctxt "field_market_segments:component:label"
msgid "Market Segments"
msgstr "细分市场"

#: field:field_market_segments:formula:label
msgctxt "field_market_segments:formula:label"
msgid "Market Segments"
msgstr "细分市场"

#: field:field_market_segments:solution:label
msgctxt "field_market_segments:solution:label"
msgid "Market Segments"
msgstr "细分市场"

#: field:field_membership_type:company:label
msgctxt "field_membership_type:company:label"
msgid "Current Membership Type"
msgstr "当前成员类别"

#: field:field_membership_type_unlimited:notification:label
msgctxt "field_membership_type_unlimited:notification:label"
msgid "Membership Type"
msgstr "成员类别"

#: field:field_memory_ecc:#allowed_values:0
msgctxt "field_memory_ecc:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_memory_ecc:#allowed_values:1
msgctxt "field_memory_ecc:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_memory_ecc:component:label
msgctxt "field_memory_ecc:component:label"
msgid "ECC"
msgstr "ECC"

#: field:field_memory_ecc:solution:label
msgctxt "field_memory_ecc:solution:label"
msgid "ECC"
msgstr "ECC"

#: field:field_memory_max:component:label
msgctxt "field_memory_max:component:label"
msgid "Maximum Size (per processor) GB"
msgstr "最大容量（每个处理器）GB"

#: field:field_memory_max:solution:label
msgctxt "field_memory_max:solution:label"
msgid "Maximum Size (per processor) GB"
msgstr "最大容量（每个处理器）GB"

#: field:field_memory_type:component:label
msgctxt "field_memory_type:component:label"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: field:field_memory_type:solution:label
msgctxt "field_memory_type:solution:label"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: field:field_mobile_phone:user:label
msgctxt "field_mobile_phone:user:label"
msgid "Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#: field:field_modal:training_section:label
msgctxt "field_modal:training_section:label"
msgid "Modal"
msgstr "模式"

#: field:field_modal:training_section:setting_add
msgctxt "field_modal:training_section:setting_add"
msgid "add"
msgstr "添加"

#: field:field_modal:training_section:setting_delete
msgctxt "field_modal:training_section:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: field:field_modal:training_section:setting_edit
msgctxt "field_modal:training_section:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: field:field_modal:training_sub_section:label
msgctxt "field_modal:training_sub_section:label"
msgid "Modal"
msgstr "模式"

#: field:field_modal:training_sub_section:setting_add
msgctxt "field_modal:training_sub_section:setting_add"
msgid "add"
msgstr "添加"

#: field:field_modal:training_sub_section:setting_delete
msgctxt "field_modal:training_sub_section:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: field:field_modal:training_sub_section:setting_edit
msgctxt "field_modal:training_sub_section:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: field:field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_mra_acknowledge_accept:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_acknowledge_accept:membership_renewal_application:label"
msgid "I Acknowledge and Accept the Agreement."
msgstr "我确认并接受协议。"

#: field:field_mra_company_name:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_company_name:membership_renewal_application:label"
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: field:field_mra_future_membership:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_future_membership:membership_renewal_application:label"
msgid "Membership"
msgstr "成员资格"

#: field:field_mra_participation_criteria:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_participation_criteria:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_mra_participation_criteria:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_participation_criteria:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_mra_participation_criteria:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_participation_criteria:membership_renewal_application:label"
msgid "I agree to the Participation Criteria."
msgstr "我同意加入条件。"

#: field:field_mra_terms_condition:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_terms_condition:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_mra_terms_condition:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_terms_condition:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_mra_terms_condition:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_terms_condition:membership_renewal_application:label"
msgid ""
"I agree to the Intel® Internet of Things Solutions Alliance Terms & "
"Conditions."
msgstr "我同意英特尔® 物联网解决方案联盟条款和条件。"

#: field:field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_mra_usage_guidelines:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_usage_guidelines:membership_renewal_application:label"
msgid "I agree to the Member Marks & Usage Guidelines."
msgstr "我同意成员标志和使用指南。"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:label
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:label"
msgid "Next Step Slide"
msgstr "下一步幻灯片"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:setting_add
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:setting_add"
msgid "add"
msgstr "添加"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:setting_delete
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:setting_edit
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: field:field_notification_link:notification:label
msgctxt "field_notification_link:notification:label"
msgid "Notification Link"
msgstr "通知链接"

#: field:field_opportunities_view:opportunity_group:label
msgctxt "field_opportunities_view:opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Opportunities View"
msgstr "机会小组机会视图"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:label"
msgid "Opportunity Calendar Item"
msgstr "机会日历项目"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_add
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_add"
msgid "add"
msgstr "添加"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_delete
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_edit
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: field:field_opportunity_calendar_link:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_calendar_link:opportunity:label"
msgid "Opportunity Calendar Link"
msgstr "机会日历链接"

#: field:field_opportunity_calendar_text:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_calendar_text:opportunity:label"
msgid "Opportunity Calendar Text"
msgstr "机会日历文本"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:label"
msgid "Opportunity Resource"
msgstr "机会资源"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:setting_add
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:setting_add"
msgid "add"
msgstr "添加"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:setting_delete
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:setting_edit
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: field:field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:description
msgctxt "field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:description"
msgid "A Resource Description is required if a Resource Type is provided."
msgstr "如果提供了资源类型，则必须填写资源说明。"

#: field:field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:label
msgctxt "field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:label"
msgid "Opportunity Resource Description"
msgstr "机会资源说明"

#: field:field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:description
msgctxt "field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:description"
msgid "A Resource File is required if a Resource Type is provided."
msgstr "如果提供了资源类型，则必须提供资源文件。"

#: field:field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:label
msgctxt "field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:label"
msgid "Opportunity Resource File"
msgstr "机会资源文件"

#: field:field_opportunity_resource_type:field_opportunity_resource:label
msgctxt "field_opportunity_resource_type:field_opportunity_resource:label"
msgid "Opportunity Resource Type"
msgstr "机会资源类型"

#: field:field_opportunity_resource_view:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_resource_view:opportunity:label"
msgid "Opportunity Resource View"
msgstr "机会资源视图"

#: field:field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:description
msgctxt "field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:description"
msgid "A Calendar Item Date is required if a Calendar Item Name is provided."
msgstr "如果提供了日历项目名称，则必须填写日历项目日期。"

#: field:field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:label
msgctxt "field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:label"
msgid "Opportunity Calendar Item Date"
msgstr "机会日历项目日期"

#: field:field_opp_calendar_item_name:field_opportunity_calendar_item:label
msgctxt "field_opp_calendar_item_name:field_opportunity_calendar_item:label"
msgid "Opportunity Calendar Item Name"
msgstr "机会日历项目名称"

#: field:field_order_button_url:solution:label
msgctxt "field_order_button_url:solution:label"
msgid "Order Button URL"
msgstr "订购按钮 URL"

#: field:field_order_button_url:solution:title_value
msgctxt "field_order_button_url:solution:title_value"
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: field:field_persistent_introduction:#allowed_values:0
msgctxt "field_persistent_introduction:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_persistent_introduction:#allowed_values:1
msgctxt "field_persistent_introduction:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_persistent_introduction:training_section:description
msgctxt "field_persistent_introduction:training_section:description"
msgid ""
"Checking this box will make the introduction remain persistent at the "
"top of the section page when viewing sub-section content."
msgstr "选中该复选框，当查看小节内容时，简介会继续保留在章节页面的顶部。"

#: field:field_persistent_introduction:training_section:label
msgctxt "field_persistent_introduction:training_section:label"
msgid "Persistent introduction"
msgstr "持续的简介"

#: field:field_power:component:label
msgctxt "field_power:component:label"
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: field:field_power:solution:label
msgctxt "field_power:solution:label"
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: field:field_pre_release:#allowed_values:0
msgctxt "field_pre_release:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_pre_release:#allowed_values:1
msgctxt "field_pre_release:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_pre_release:formula:label
msgctxt "field_pre_release:formula:label"
msgid "Pre-Release"
msgstr "预发布"

#: field:field_pre_release:solution:label
msgctxt "field_pre_release:solution:label"
msgid "Pre-Release"
msgstr "预发布"

#: field:field_price_per_1000_units:solution:label
msgctxt "field_price_per_1000_units:solution:label"
msgid "Price per 1000 Units"
msgstr "每 1000 单位的价格"

#: field:field_price_per_100_units:solution:label
msgctxt "field_price_per_100_units:solution:label"
msgid "Price per 100 Units"
msgstr "每 100 单位的价格"

#: field:field_price_per_unit:solution:label
msgctxt "field_price_per_unit:solution:label"
msgid "Price per unit"
msgstr "单位价格"

#: field:field_processors_count:component:label
msgctxt "field_processors_count:component:label"
msgid "Number of processors/sockets"
msgstr "处理器/插槽的数量"

#: field:field_processors_count:solution:label
msgctxt "field_processors_count:solution:label"
msgid "Number of processors/sockets"
msgstr "处理器/插槽的数量"

#: field:field_processors_list:component:label
msgctxt "field_processors_list:component:label"
msgid "Processors"
msgstr "处理器"

#: field:field_processors_list:solution:label
msgctxt "field_processors_list:solution:label"
msgid "Processors"
msgstr "处理器"

#: field:field_receive_members_email:#allowed_values:0
msgctxt "field_receive_members_email:#allowed_values:0"
msgid "No, do NOT send general members email"
msgstr "否，请勿发送普通成员电子邮件"

#: field:field_receive_members_email:#allowed_values:1
msgctxt "field_receive_members_email:#allowed_values:1"
msgid ""
"Yes, subscribe to the members email list and send other general "
"announcements"
msgstr "是，订阅成员电子邮件列表，并发送其他一般公告"

#: field:field_receive_members_email:user:description
msgctxt "field_receive_members_email:user:description"
msgid ""
"If you are a Primary Contact or a Primary Marketing Contact for your "
"company, you will still receive required Alliance communications "
"specific to your role."
msgstr "如果您是贵公司的主要联系人或主要市场联系人，则按照要求仍会收到特定于您角色的联盟通讯内容。"

#: field:field_receive_members_email:user:label
msgctxt "field_receive_members_email:user:label"
msgid "Receive Members Email"
msgstr "接收成员电子邮件"

#: field:field_renewal_signee:company:label
msgctxt "field_renewal_signee:company:label"
msgid "Renewal Signee"
msgstr "续期签名者"

#: field:field_sales_engineers:company:label
msgctxt "field_sales_engineers:company:label"
msgid "Intel Field Sales Engineers"
msgstr "Intel 现场销售工程师"

#: field:field_salutation:user:label
msgctxt "field_salutation:user:label"
msgid "Salutation"
msgstr "称呼"

#: field:field_section_order:training_section:description
msgctxt "field_section_order:training_section:description"
msgid ""
"Enter the alphabetical indicator of the order this Section should "
"appear in lists (A, B, C, etc)."
msgstr ""
"输入本章节在列表中出现顺序的字母排列标志（A、B、C "
"等）。"

#: field:field_section_order:training_section:label
msgctxt "field_section_order:training_section:label"
msgid "Section Order"
msgstr "章节顺序"

#: field:field_software_solutions:component:label
msgctxt "field_software_solutions:component:label"
msgid "Software Solutions"
msgstr "软件解决方案"

#: field:field_software_solutions:solution:label
msgctxt "field_software_solutions:solution:label"
msgid "Software Solutions"
msgstr "软件解决方案"

#: field:field_solutions_directiory_id:company:label
msgctxt "field_solutions_directiory_id:company:label"
msgid "Solutions Directory ID"
msgstr "解决方案目录 ID"

#: field:field_sponsoring_business_units:company:label
msgctxt "field_sponsoring_business_units:company:label"
msgid "Intel Sponsoring Business Units"
msgstr "Intel 主管业务部门"

#: field:field_stds_audio:component:label
msgctxt "field_stds_audio:component:label"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: field:field_stds_audio:solution:label
msgctxt "field_stds_audio:solution:label"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: field:field_stds_camera:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_camera:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_camera:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_camera:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_camera:component:label
msgctxt "field_stds_camera:component:label"
msgid "Camera Interface"
msgstr "摄像头接口"

#: field:field_stds_camera:solution:label
msgctxt "field_stds_camera:solution:label"
msgid "Camera Interface"
msgstr "摄像头接口"

#: field:field_stds_csix:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_csix:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_csix:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_csix:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_csix:component:label
msgctxt "field_stds_csix:component:label"
msgid "CSIX"
msgstr "CSIX"

#: field:field_stds_csix:solution:label
msgctxt "field_stds_csix:solution:label"
msgid "CSIX"
msgstr "CSIX"

#: field:field_stds_eth:component:label
msgctxt "field_stds_eth:component:label"
msgid "Standards"
msgstr "标准"

#: field:field_stds_eth:solution:label
msgctxt "field_stds_eth:solution:label"
msgid "Standards"
msgstr "标准"

#: field:field_stds_eth_ports:component:label
msgctxt "field_stds_eth_ports:component:label"
msgid "Number of ports"
msgstr "端口数量"

#: field:field_stds_eth_ports:solution:label
msgctxt "field_stds_eth_ports:solution:label"
msgid "Number of ports"
msgstr "端口数量"

#: field:field_stds_gps:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_gps:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_gps:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_gps:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_gps:component:label
msgctxt "field_stds_gps:component:label"
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: field:field_stds_gps:solution:label
msgctxt "field_stds_gps:solution:label"
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: field:field_stds_pcie_as:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_pcie_as:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_pcie_as:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_pcie_as:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_pcie_as:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_as:component:label"
msgid "PCI Express AS"
msgstr "PCI Express AS"

#: field:field_stds_pcie_as:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_as:solution:label"
msgid "PCI Express AS"
msgstr "PCI Express AS"

#: field:field_stds_pcie_mini:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_pcie_mini:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_pcie_mini:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_pcie_mini:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_pcie_mini:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_mini:component:label"
msgid "Mini PCI Express"
msgstr "Mini PCI Express"

#: field:field_stds_pcie_mini:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_mini:solution:label"
msgid "Mini PCI Express"
msgstr "Mini PCI Express"

#: field:field_stds_pcie_rev:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_rev:component:label"
msgid "PCIe revision"
msgstr "PCIe 修订版"

#: field:field_stds_pcie_rev:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_rev:solution:label"
msgid "PCIe revision"
msgstr "PCIe 修订版"

#: field:field_stds_pcie_x16:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x16:component:label"
msgid "x16 Quantity"
msgstr "x16 数量"

#: field:field_stds_pcie_x16:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x16:solution:label"
msgid "x16 Quantity"
msgstr "x16 数量"

#: field:field_stds_pcie_x1:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x1:component:label"
msgid "x1 Quantity"
msgstr "x1 数量"

#: field:field_stds_pcie_x1:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x1:solution:label"
msgid "x1 Quantity"
msgstr "x1 数量"

#: field:field_stds_pcie_x2:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x2:component:label"
msgid "x2 Quantity"
msgstr "x2 数量"

#: field:field_stds_pcie_x2:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x2:solution:label"
msgid "x2 Quantity"
msgstr "x2 数量"

#: field:field_stds_pcie_x4:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x4:component:label"
msgid "x4 Quantity"
msgstr "x4 数量"

#: field:field_stds_pcie_x4:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x4:solution:label"
msgid "x4 Quantity"
msgstr "x4 数量"

#: field:field_stds_pcie_x8:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x8:component:label"
msgid "x8 Quantity"
msgstr "x8 数量"

#: field:field_stds_pcie_x8:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x8:solution:label"
msgid "x8 Quantity"
msgstr "x8 数量"

#: field:field_stds_pc_104:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_pc_104:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_pc_104:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_pc_104:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_pc_104:component:label
msgctxt "field_stds_pc_104:component:label"
msgid "PC/104"
msgstr "PC/104"

#: field:field_stds_pc_104:solution:label
msgctxt "field_stds_pc_104:solution:label"
msgid "PC/104"
msgstr "PC/104"

#: field:field_stds_processor_socketed:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_processor_socketed:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_processor_socketed:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_processor_socketed:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_processor_socketed:component:label
msgctxt "field_stds_processor_socketed:component:label"
msgid "Processor socketed"
msgstr "插槽式处理器"

#: field:field_stds_processor_socketed:solution:label
msgctxt "field_stds_processor_socketed:solution:label"
msgid "Processor socketed"
msgstr "插槽式处理器"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:component:label
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:component:label"
msgid "SD, SDIO or eMMC"
msgstr "SD、SDIO 或 eMMC"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:solution:label
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:solution:label"
msgid "SD, SDIO or eMMC"
msgstr "SD、SDIO 或 eMMC"

#: field:field_stds_sim:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_sim:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_sim:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_sim:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_sim:component:label
msgctxt "field_stds_sim:component:label"
msgid "SIM socket"
msgstr "SIM 插槽"

#: field:field_stds_sim:solution:label
msgctxt "field_stds_sim:solution:label"
msgid "SIM socket"
msgstr "SIM 插槽"

#: field:field_stds_spi:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_spi:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_spi:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_spi:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_spi:component:label
msgctxt "field_stds_spi:component:label"
msgid "SPI"
msgstr "SPI"

#: field:field_stds_spi:solution:label
msgctxt "field_stds_spi:solution:label"
msgid "SPI"
msgstr "SPI"

#: field:field_stds_storage_cfst:component:label
msgctxt "field_stds_storage_cfst:component:label"
msgid "Number of CFST Ports (Compact Flash)"
msgstr "CFST 端口数（紧凑式闪存卡）"

#: field:field_stds_storage_cfst:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_cfst:solution:label"
msgid "Number of CFST Ports (Compact Flash)"
msgstr "CFST 端口数（紧凑式闪存卡）"

#: field:field_stds_storage_ide:component:label
msgctxt "field_stds_storage_ide:component:label"
msgid "Number of IDE Ports"
msgstr "IDE 端口数量"

#: field:field_stds_storage_ide:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_ide:solution:label"
msgid "Number of IDE Ports"
msgstr "IDE 端口数量"

#: field:field_stds_storage_raid:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_storage_raid:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_storage_raid:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_storage_raid:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_storage_raid:component:label
msgctxt "field_stds_storage_raid:component:label"
msgid "SATA RAID support"
msgstr "SATA RAID 支持"

#: field:field_stds_storage_raid:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_raid:solution:label"
msgid "SATA RAID support"
msgstr "SATA RAID 支持"

#: field:field_stds_storage_sata:component:label
msgctxt "field_stds_storage_sata:component:label"
msgid "Number of SATA Ports"
msgstr "SATA 端口数量"

#: field:field_stds_storage_sata:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_sata:solution:label"
msgid "Number of SATA Ports"
msgstr "SATA 端口数量"

#: field:field_stds_storage_ssd_size:component:label
msgctxt "field_stds_storage_ssd_size:component:label"
msgid "SSD size in GB"
msgstr "SSD 容量（单位 GB）"

#: field:field_stds_storage_ssd_size:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_ssd_size:solution:label"
msgid "SSD size in GB"
msgstr "SSD 容量（单位 GB）"

#: field:field_stds_systems:component:label
msgctxt "field_stds_systems:component:label"
msgid "Systems"
msgstr "系统"

#: field:field_stds_systems:solution:label
msgctxt "field_stds_systems:solution:label"
msgid "Systems"
msgstr "系统"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:component:label
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:component:label"
msgid "On the Go"
msgstr "OTG"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:solution:label"
msgid "On the Go"
msgstr "OTG"

#: field:field_stds_usb_usb1:component:label
msgctxt "field_stds_usb_usb1:component:label"
msgid "USB1 Quantity"
msgstr "USB1 数量"

#: field:field_stds_usb_usb1:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_usb1:solution:label"
msgid "USB1 Quantity"
msgstr "USB1 数量"

#: field:field_stds_usb_usb2:component:label
msgctxt "field_stds_usb_usb2:component:label"
msgid "USB2 Quantity"
msgstr "USB2 数量"

#: field:field_stds_usb_usb2:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_usb2:solution:label"
msgid "USB2 Quantity"
msgstr "USB2 数量"

#: field:field_stds_usb_usb3:component:label
msgctxt "field_stds_usb_usb3:component:label"
msgid "USB3 Quantity"
msgstr "USB3 数量"

#: field:field_stds_usb_usb3:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_usb3:solution:label"
msgid "USB3 Quantity"
msgstr "USB3 数量"

#: field:field_stds_wlan:component:label
msgctxt "field_stds_wlan:component:label"
msgid "WLAN (WiFi)"
msgstr "WLAN (WiFi)"

#: field:field_stds_wlan:solution:label
msgctxt "field_stds_wlan:solution:label"
msgid "WLAN (WiFi)"
msgstr "WLAN (WiFi)"

#: field:field_stds_wpan:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_wpan:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_wpan:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_wpan:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_wpan:component:label
msgctxt "field_stds_wpan:component:label"
msgid "WPAN (Bluetooth)"
msgstr "WPAN（蓝牙）"

#: field:field_stds_wpan:solution:label
msgctxt "field_stds_wpan:solution:label"
msgid "WPAN (Bluetooth)"
msgstr "WPAN（蓝牙）"

#: field:field_stds_wwan:component:label
msgctxt "field_stds_wwan:component:label"
msgid "WWAN (Cellular)"
msgstr "WWAN（蜂窝）"

#: field:field_stds_wwan:solution:label
msgctxt "field_stds_wwan:solution:label"
msgid "WWAN (Cellular)"
msgstr "WWAN（蜂窝）"

#: field:field_sub_section_order:training_sub_section:description
msgctxt "field_sub_section_order:training_sub_section:description"
msgid ""
"Enter the numerical indicator of the order this Sub-Section should "
"appear in lists (1, 2, 3, etc)."
msgstr ""
"输入本小节在列表中出现顺序的数字排列标志（1、2、3 "
"等）。"

#: field:field_sub_section_order:training_sub_section:label
msgctxt "field_sub_section_order:training_sub_section:label"
msgid "Sub-Section Order"
msgstr "小节顺序"

#: field:field_sub_title:training_section:label
msgctxt "field_sub_title:training_section:label"
msgid "Sub-title"
msgstr "子标题"

#: field:field_system_integrators:formula:label
msgctxt "field_system_integrators:formula:label"
msgid "System Integrators"
msgstr "系统集成商"

#: field:field_title:user:label
msgctxt "field_title:user:label"
msgid "Job Title"
msgstr "职衔"

#: field:field_training_section:training_sub_section:label
msgctxt "field_training_section:training_sub_section:label"
msgid "Training Section"
msgstr "培训章节"

#: field:field_training_section_slide:training_sub_section:label
msgctxt "field_training_section_slide:training_sub_section:label"
msgid "Training Section Slide"
msgstr "培训章节幻灯片"

#: field:field_video:training_section:label
msgctxt "field_video:training_section:label"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: field:field_webinar_video:training_sub_section:label
msgctxt "field_webinar_video:training_sub_section:label"
msgid "Webinar Video"
msgstr "网络研讨会视频"

#: field:field_website:company:label
msgctxt "field_website:company:label"
msgid "Website URL"
msgstr "网站 URL"

#: field:field_website:company:title_value
msgctxt "field_website:company:title_value"
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: field:field_website:solution:label
msgctxt "field_website:solution:label"
msgid "Product Web Page"
msgstr "产品网页"

#: field:field_website:solution:title_value
msgctxt "field_website:solution:title_value"
msgid "Product Web Page"
msgstr "产品网页"

#: field:field_work_phone:user:label
msgctxt "field_work_phone:user:label"
msgid "Work Phone Number"
msgstr "工作电话号码"

